
                      Divertida y simpatica. Es mas floja que la primera, pero muy entretenida

El guion no llega al nivel del primer film, aunque hay historias para rato, espero que los guiones siguientes esten a la altura de los personajes.
        
            